Searching C呢個網買嘢信唔信得過？

如果信唔過，有無啲類似嘅網賣新gadget係信得過

信係信得過嘅，不過好似運費逐件計

唔好買，買過把遮遲成半年先到，email 狂追先覆

同問, 啲野用落係咪真係咁堅? 有無伏?

唔該巴打

佢個網寫2月21日出貨，即係9up?

其實我最質疑個位係有啲貨明明係kickstarter集資都唔成功，但點解佢地又拎到貨又賣到

信得過
不過佢賣得貴

巴打買過？會唔會遲？同埋google過有人話佢賣假貨

🙁🙁🙁

買過個充電器。。送貨遲左個幾月，件野黎到用左次就壞

即係話佢拎人地個idea求其整完work到一排就壞

好多crowdfund
依個唔得另一個得
更大可能係根本上crowdfund都係promote
係咪都會出貨

食水深到痴撚線
見過食貴成倍

試過買個袋 一路話運緊運緊
隔左半年先話無貨
屌佢老味退錢都搞左兩星期
轉頭第二個網買 三日後送到屋企

真係會收到貨 不過係成年之後

有試過放入購物車未比錢
佢whatsapp我叫我快d比錢
最後無買到

唔係喎
我計過自己同人買連運費貴好多喎

咩網買到

個價好西喎

垃圾 有D野淘寶都有

兩年前買過一次
遮黎成4舊水
正常冇問題、送貨準時
而定仲用緊
可能我好彩

有咩其他網推介🙁

各位叫我用淘寶嘅巴打
因為我有個你當係比較on9嘅堅持，就係唔會用淘寶，所以我先要花啲時間搵啱用嘅網購😩

同埋因為我睇啱心水嘅都係電子gadget，如果可以嘅話都唔想幫襯淘寶，例如其中有一舊叫Washwow嘅洗衣蛋我幾有興趣